將所有大眾面女體化

經過左成一個月的努力，我終於將所有三國大眾面全部性轉曬全部變曬三國無慘、戀姬無雙，今晚黑暗魔王可以順利復台砍草砍到爆曬衫！

毒撚真係好撚痴線

你究竟j左幾多次？

夜晚開台大家一齊晚晚j

真係白虎